寬頻+住宅電話11月尾到期 求plan

用緊HKBN, 續約啲offer太閪所以決定轉左去

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

54412849